【考完PHY既DSE雞入】

放鬆啦 我考過2013 2014嘅PHY
年年一考完 d人就話易到仆街 要90%要有5 95%先有星 真係得啖笑
根本個cut off年年都咁上下
我自己就次次柒mc既 應該都有人同我一樣啦 mc苦手 要拎星唔一定下下要9成幾既 唔好嚇自己啦

佢地只係想踩低你 擾亂你考其他科既心情 部分人更加唔係考生 只係以為自己讀過下AL就高人一等去踩你拎存在感

快d溫下一科啦 加油呀

今日考既 留言講下今年份卷比起2012-2016 難左定易左 上左岸既就唔好入黎嚇DSE雞

其實今年易左好多

咁極端既 有冇人今日考架

好多師弟同我講話難左 好想睇下份卷

有冇真係今日考 想收集最真實資訊

今日考
易過上兩年少少，但唔算好易，d解釋題未必攞得足

今日考 有一兩題伏
但整體真心易左好多

呢樣真，第一次咁多學生話淺左

姐係咁多年最易定點

唔通似易實難

超過90% 5**
85% 5*

應該咁多年最易 平時做pastpaper我漏空勁多今次竟然冇漏空 之前啲pasptpaper都係得3希望今年有4

真心定嚇DSE雞

2016已經好易
2017 仲易
可能因為學生少左

應該同12/14差唔多

話難個d係咪個底打唔好渣

90% 5** 除非你係名校
區校真係要90%

打錯
區校要95%

真心，未試過咁多學生話易
其實往年都差唔多87%5**
咁我當保守少少，90%5**唔出奇

考評局...

真係今日考覺得比前幾年真係淺左少少,不過個cut off應該都係70-75%5架啦

今日考 年年一出門口個個都話5**架啦

幾三年 cut off都係
5* 80%
5** 87%

最多升少少

大家不必太擔心

90% 5**
84% 5*
保守

咁高
巴打覺得EAA想點 見有d post又話phy個勢係愈出愈難塞住大學把口

今年又易返落去